新連牛icon經已推出

冇熊icon

有熊年?

有貓年？

又好似係wor屌

豬豬最qq

鼠 貓 狗 豬都咁cute
呢個牛咁7嘅

點解我冇

好似連豬變咗啡色再加兩隻角

牛b死了

似林病多D

好有違和感

me2

連牛好成熟

真？好撚柒喎

好撚醜唔會用

隻牛咩事

不了
用連豬連狗就夠

冇其他咁可愛

建議加埋牛市股票icon 俾財經台班撚樣用

連豬最得意

很9很正

好樣衰

豬牛合體

好正喎！連牛

唔靚

根本只係連豬曬黑版送角

做乜鳩

連豬正好多

求signal 版

真係柒左d
重製啦屌

戴眼鏡個d 都還好
癟戴眼鏡真係連豬加對角晒黑

點解我冇嘅
新會然 屌細力啲

想問點樣整我呢度係copy樓主

我都未用到

有冇combo

唔夠個性，定位唔清晰

你用石頭啦

有角連豬

係😑好7

好柒喎

財經台專屬icon

其實同連豬好似

用撚肉酸

牛又真係好難整到得意

幾時出埋熊

web 版未有定點

秒

唐牛定連牛呀呢隻

新年icon呢連仔

有冇signal版

帶眼鏡成個林奠嘅樣

仲未有

仲whatsapp?

Animated Stickers are not currently supported

有無signal版

麻麻地 除咗識爆衫冇乜特色

鼠都係早幾個月先反cup姐

好撚柒。。。。

有冇sticker?

真？
我用app乜柒都睇唔到

一出已經覺得cute

個鼻好似豬

留名痾青屎

好撚醜

轉做乳牛會唔會得意啲

柒撚到癲

隻隻都cute 就無特色啦
等齊set 果陣應該就有睇頭

收皮啦石頭佬

幾時有埋牛頭馬面？

○○○○ ○○○○○○○

有連貓

Why not大乳牛

好搞笑wo

佢有腹肌架，你痴左線咩，你見唔見到佢幾咁FIT 呀

同連豬加對角有咩分別？

點解我更新左都無嘔用

我以為會出熊
牛真係無咩特色
不過可以後面執

鼠都係後面先起

邊個貼隻牛
一鎚打死佢

都話有remake過囉

#cow#hehe

唔記得鼠係咩樣

#cow

果隻倉鼠嚟
連豬太勁 比下去
好彩有聽民意
再整容

邊度可以睇番

完全係連豬 加2隻角
走去撈散

敗筆: 個鼻太大

果陣隻色同而家隻牛一樣 又係呢隻

不論係現實定做戲，身邊總會柒下柒下嘅人

#:)#cow#hehe#cow#sad#cow#sosad#cow#no#cow#plan#cow#scheme#cow#arrogant#cow#gold#cow #power#cow#linguistic#cow#gold#cow #power#cow

點解係咁

強烈要求乳牛大奶

牛熊

醜

隻牛扁哂咁

連豬又贏

睇咁多發覺都係連豬，連狗最正

冇牛b

貓都麻麻

好少人用

點解我無

豬最正

好肉酸lor

或者參考下不良牛

貓係第十四生肖

你係咪財經台班撚樣

強烈要求重製

岩岩先發覺連登icon係一年出一隻動物
留名睇連龍

岩

好樣衰牛=醜樣版連豬

熟牛

鍾意連貓多啲

咁十三呢?

點打出嚟？ 搵唔到嘅

腦魔

麻麻地

有豬死了icon

你copy and paste隻牛咪有囉

真

連龍牆

冇龜

正苦唔搞你咪有時間出晒咁多隻

富途牛又幾得意

仲諗住係整乳牛

邊撚個負責設計連牛的 炒佐佢啦

P 牌無得用？

連登icon中嘅毒L

點解我冇既

點解我仲係冇得用連牛

懷疑樓豬係developer 黎
提早放風收意見我地都未用到住

我都諗住乳牛

成個譚德塞咁

牛豬傻傻分不清

認真講...唔係好靚

金牛幾得意

連豬仲正過lowmore

隻牛成個毒撚咁

點解我仲未有連牛

我冇既?

其實鼠同貓本身都唔得
係第二彈嗰啲先用得下

點解我冇？

連豬最qq

豬扮牛

好撚樣衰

都係連狗可愛

似係黑d 既豬加2隻角咁
個鼻穿返個環咪似d

未有

7撚到

我冇嘅？

點解我仲未有

全家幅

求Signal版

點解呀叔唔見有連牛既
個Feel 有d力威 可以改大隻
胡師傳

無連牛喎

冇嘅

唔夠富途牛牛可愛
不如整乳牛

同連豬一樣嘅

都係連豬可愛

牛冇得唔柒

柒就柒
不過幾好笑

幾似大部分既連登仔 輻射樣

冇啊 無連牛

咁撚柒點用

腦魔唔柒？

iphone 版 呢 dllm

富途牛牛都可愛過佢
都係連狗最可愛

我都無

舉住塊牌寫升升升升

原來自己都用過唔記得咗

隻色對比唔夠

淡友=雞
雞年再講

肉酸咗少少

可能上年連鼠太 cute 所以今年隻牛成熟系

開dark mode 睇隻牛顏色太深

建議admin用呢個做藍本再整過啦
依家果個實在太樣衰，尤其係個鼻
隻色又太深
岩用既樓主請pin

係咪得我鍾意

好英

變革香港，時代新年

AV牛？

有啲柒

連牛幾正喎 就係佢對比大 不過臉型真係有啲似連豬

好q

大隻佬

好基金佬feel

?}Gdk

有冇全身版

大隻基金佬

不嬲都係得半身

冇腹肌睇

越南真係有貓年

so cute

好柒

柒撚到

連牛好柒

好明顯連牛有返工嘅訴求

係個豬鼻

連牛成個連豬咁嘅樣

淨係豬豬有得跳老舞已經冇得輸

將呢個油藍色就變

好同豬咁似

+

#Gold#cow

。。。。。。

。。。。。老老柒柒。。。。我第一眼睇錯以為燒豬嚟

隻牛真係好撚柒

加返個鼻環
改做乳牛
整埋隻熊icon啦
今次真係冇之前咁好

點解唔用黑白乳牛

有角嘅連豬

用黑白乳牛+噹噹會得意啲